[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2336)

齊羊

刷角啦仆你個街

會唔會有2.5買

又冰
悶唔悶

9.5b. 已死

4.5未牙

正式宣布 開始打邊爐

垃圾波

想等2.5了

主定客Ng

老鼠

全黑

唉屌你老母閪。輸撚到鍊住個春袋

射未

圖

4.5足水入硬

老鼠禁屌

換人變陣了

Gun

墨勝快入

神奇更衣室

施華傷出

希望明神一陣唔好買角大

10.5細 9.5細 5.5大

ky指點下ok？

2分鐘1c 50幾分鐘1c

換人出黎刷角啦屌你老母 食撚左屎呀

明神-20K了

屌你老母 一角 我有無睇錯

角大放棄了

有4.5

4.5

冰咗50分鐘c

依加去到4.5

3.5未

All in 4.5

點踢波可55分鐘1角

最鐘意同佢對決

基佬準時報假

之前好似有次0角

做乜鳩

佢昨晚世界級2注

block la

追和吞老鼠精

澳假勿買細

就忍唔住block咗佢

2.5c都開唔出啦on9

賽前咪話左
2隊得1場10c
1場12c
其他全部個位數

乜撚野牙

比c 啦你老母

Block撚左好耐

你#1000

叫都無用 我10.5b

墨勝咪咁老土一球收工啦

等高水入4.5

有冇人買和波

睇黎又係1球到尾

輸到鍊爆個春袋

似樣d既埋門都無

悉尼老味係咁

刷角呀你老母

夠膽出2.5角，我再買

D角洗唔洗細撚到咁

墨勝輕鬆到

捨得刷角未呀屌你地老母

好撚耐冇見過個龍喇你老母

20

打梗邊爐啦

2:0

想知點解有1c

勝利勁撚到

仆街 唔撚賭

終於回本

仲係主刷

墨2:0

goal!!

買唔到1.5/2

老鼠受讓

輸撚埋 玩撚完

下盤屍都冇，以後一蚊不買老鼠

終於2-0

點解我會買悉尼

墨勝勁撚到

goallllll2-0

我輸到失去理性，岩岩督精嬲到自己食左，硬吞。

give me -1 !

悉尼輸緊唔刷角做乜撚嘢呀

買唔切主Ng

吹到

stop it get some help

入多球

勝利唔好gel住

入多球啦喂

悉尼係唔係完全冇心追和
唔係就刷角啦屌你老母

屌 你好衰

悉尼唔刷角返屋企刷牙啦撚

屌你老母

係要gel

可能場波90分鐘先開始呢

角阿

想問吓可以正式宣佈墨勝係澳大利亞之王未

屌你 bill哥

唉買無入球 補飛

踢緊養生波 迫都唔迫

btw下一隊入球係即派定係完場之後先派

屌， 冇買5.5s, 岩岩中場想買， 一睇變返6.5, 7.5 中位， 跟住電話就冇電

以為唔撚買悉尼

2c

222222

屌你老母澳洲佬!!你累我輸咁多!!!
我要打飛機射哂落你地個口到!!!食精啦仆街!!!!!!!!!!仆街!!死仆街!!!!!

無入球 補咩飛..

今日澳假劇本係上下半場同賽果

比多5C

聽朝7:30結算先派

仆街1.98買緊4.5大
你呢家俾角？

刷角阿 開黎見我阿

等唔到4.5

等唔到高水4.5

10c我派500

lm

Lm

我

連登到底有幾多基佬

唔撚明唔刷角係咩諗法

LM

差4c

派我

開心仔

下盤想死

講還講咪撚貼圖

留返驗腦

唔講以為老鼠贏緊幾球...向後猜

11c我派600

點都再等

燈燈b

下盤 角大 準備去ifc

補埋啦唔洗jump啦

2:1

21

下場推邊口

俾多5隻我呀

屌 我同你做緊同一樣野

Come on nba

2.5b gel

屌

Nba 咩玩法

屌你老母2:1

老鼠杯ok?

哇
NBA

2 1?

劇本到未

nba is coming

cup佢老母

2:1 nba

比角啦

入波多過c

cup!!!!!!!!!!!

Gel👀

一買客ng就入

2.5b cashed

想補少場飛都唔掂

Dllm 悉尼

2：2有無機

入球>角球

禁緊客NG....

撚尻我半大

我睇緊啲乜 入球多過角球

追返注半大數

成班墨勝撚係度gel

鐘聲響起反杯的訊號

唔知關乜事

死仆街輸緊就刷角啦

有種追和反cup

3.5b 準備

cup

角大全面掃貨

3:1 ok?

勝利屌你老母

老鼠上電 仆街了

Cup佢老母啦

又比假希望

澳假係唯一一個聯賽1.0x 1.1x收息波都不敢買的聯賽

快刷

快d 22 上呀 老鼠仔

Yesssssss

悉尼第4球

14.5c 派頭5 每人一k

3333

64min no goal 2.3

3c

悉尼刷角好冇

上阿 角阿

Me

唔撚信會追和

角球來了

開始刷角了

比多4C

我了

求追和

老鼠入到波
兩隊波開始著火
開始有角大既可能

墨勝

輸撚硬

追和啦屌你 唔好假希望

墨勝出力入多球啦 老鼠好快gg

大家俾d力水叫角

No money

33333333

角細gel

原本都有 你講完就一定冇

今次補晒，反cup最好

俾多4隻

4.5又買唔到
5.5又買唔到

刷夠10隻先啦

貼你做ptgf d證據

咪再入波啦

3:1 pls

6.5

澳假全餐 紅牌 12M 反cup

抵la

只派頭5

已截龍

快撚啲刷多幾個角啦

58” 先入，唔算啦

老母cup佢老鼠啦

追和即刻攞精當牙膏刷牙咁刷

屌講錯
老鼠cup佢老母

而家仲有5.5 低水

2-1又如何 重贏緊1球

臭g

老鼠想贏?

5.5b再等高水

留名貼相找數

開到10c拎牙刷狂刷我篤精

2：2
2：3
得唔得

似和

有人gel -1

屌你老鼠上力啦 刷多4隻呀

Gel埋上盤 唔該

祝羊 我有份

得

角呀屌你

老鼠同常落後或者久攻不下都會有12碼

11c我刷哂成支精液牙膏食埋支牙刷

墨勝撚差唔多要為自己gel頭付出代價

想睇

入no goal先

澳假仲買半大 抵鳩死

C呀我要c呀

珍

追和未

唔怕腥？

同我反cup

刷角呀仆街

呢個post d人真係short

睇過 唔想睇

刷角啦

屌你老母角呀

補少少no goal先

12c我表演食毛

老鼠追和食老鼠藥

追和plx😞

4c

刷阿 角啊

跟

10c派10支牙膏

悉尼

連C識唔撚識

屌，未入5.5b。。

Why

咁易cup咩 垃圾老鼠

比多3角

嬲撚到仆街

6.5準備

仆街咁快刷角

44444444444
-3, -2
感覺很遠

笑撚死

唔撚買lor屌

4c
角大符合預期

jumped死

刷角有回報

和到都偷笑 咁多劇本咩

same as u

瘋狂屌角啦

老鼠刷角入球

岩啦你老母 比多1c
低水照殺你

6.5 2倍

想指住你個頭笑

u G

低水買黎托咩我屌你狗會

咁多時間唔入 係都等到有角先入 點會入到

巴打你介唔介意買多幾下

快撚啲刷呀仆街

刷啦仆街

唔洗cup 追和夠了

死傻閪 角呀

一定會

老鼠上啊

咁係岩岩上3倍ma
5.5仲要1.7
你買？

-7c

4.5 1.95有
5.5 2.9
6.5 3.1
大把位買

求你2:2 反杯都得

比多一角我

勝利下半場做乜撚野

好心唔想俾老鼠追和就俾多球先啦

俾多3隻啦仆街

唔會玩澳洲角 俾狗會撚多

老鼠反杯未

Ninkovic踢到全盛奧燒咁

-6c

墨勝唔想比人追就比心機刷角

2.1入啦唉

我要角阿

又假希望 屌

2::2未

有小小想block u

悉尼想追都要刷角

老鼠醒了

幾撚勁下半場 屌平安鐘

刷多3c

比多4隻角

刷角呀仆街 我要多一角

唔好假希望 追和啦

老鼠3黃 紅牌準備

cccccccc

玩下姐

無2:2咁2:1把撚咩

輸埋啦屌

Ccccccccccc

3more

比多啲角好無

1more plz

2：2
2：3

2:2 SUPER啦

我唔玩啦屌你比多一角我打個和算啦好嗎

-2c

7c ft post 布甸狗做ptgf d證據

快撚啲呀

有2比2已經心滿意足

2比3

角呀仆街

悉尼cup派一個500

無牙朗 咪又係入唔到波

No goal 得返1.88 再入多少少先

追和先講

刷呀你老母

買咩中咩

期間限定玩一晚

FC悉尼 3.5/4 入球大

cccc

Ccccc

高sir

我叫撚到冇氣啦 比多1c啦

準備3-1 收-1

角呀

即場2比2 和波 入手

-4c

Cccccccccccc

4c完了

3:1 gogogo 我主必勝 上啊主

同琴日一樣追和啦

最後會2:3

悉尼追和抽2個派精液牙刷

留名

唔撚得 比多1c

6.5b

似是但一邊仲有粒

拿方祖就成個渣古咁

俾個3連C

5角未呀
仲差3角呀

比多6c la

4c ft

我叫到氣咳啦-1ccccccccccc

連c未姐

好想睇4c完場

3-1未

6.5s gel得

唔洗你派我都想cup

2 2未

6.5b!!!!!!!!!

估補時有5至7min

Ccccccc

奇蹟角大

屌你老母死仆街刷角呀

和佢老味

怕啦3c

似 5 6 c 完

又冰c

唔刷角做乜鳩呀死仆街

上呀 老鼠

連c雅calling

角大吧孩子

十二碼未

咪撚冰c呀仆街

應該2:2完

送多1c我得架啦

點解可以咁少角

連角啦

冇十二碼踢咩澳職

有角未？

唔連c搞唔掂

差2c

唔刷角踢乜野波

唔好應該啦 入啦

俾d力叫

屌假希望

9.5bjump

刷角阿

角大比狗賭

屌你老母比角呀

Ccccccccc

咁都2-2唔到

10c完派精

3:1我食哂坑渠老鼠

g chi

悉尼中楣

食屎狗墨勝悉尼 角呀

4連角ok?

下場似西維爾

夠膽你就反cup

悉尼入未

屌咁都唔入

唔入比角好嗎？

智狗旺到

夠膽就爆我no goal

3.5/4

水手上

咪撚冰角呀

老鼠俾d力

似勝利4

555555

兩隊都比啲力刷角啦

埸ball 唔刷角就近都唔刷

5c
符合預期

-2c 快

5c -5

55555555
-1, -2

-1c

屌， 買左5.5 細又準備輸

比連角

我差1 都警

-1C 快

2-3未

3.5b未

比多4角

屌你老母5c收工
垃圾波

俾多2c

多謝你俾希望5.5b

-1c 1goal

悉尼又同墨城一樣

爽 姐係我贏

實2:1完 有心無力

-5c

好彩5c汁返條屍

Same road
-1c 1goal

唔好再刷喇屌你

中硬啦， 仲有咁耐， 加埋補時有c 定律

-2-2

叫撚到氣咳先有5c

頭先3連c咪入1球law，刷多2c咪追和

悉尼唔見棺材唔流眼淚
踢燒味仲多機會

真

C

追和啦

但我要客goal

-4

仲有十三分鐘

繼續刷

入多粒

最後10分鐘 反杯劇本啟動

比多2角

追和我表演生吞坑渠老鼠！

-2!!!!!!!

老鼠入咩波姐

77分鐘？

cc

又輸1球假希望

是但一隊入多粒啦屌

ccccccccccccccc

5.5 6.5

3-1最後逃生門

補時

刷唔刷牙？

-dd入

刷佢老尾

6.5s gel得未

收到風 主隊會再入一球

澳假未到最後一秒唔好絕望

Same road

慳番啦你

比多3c ok?

悉尼個黑鬼好撚勁，一早出佢啦

Gel

事旦啦

ccccccccc

墨勝派錢

又中柱

悉尼快入

邊隊

俾個連C啦老鼠

天亡老鼠

斬撚左條柱佢啦屌

差小小

冇啦 唔會入到

連角呀

+c

No goal 輕鬆gel

角

請不要消失希望

666666666

90分鐘先係正識開波

6C未呀
差2個

6.5細gel得 咁都無角

6c

-1

66666

Feel到悉尼黑鬼絕殺

輸得有尊嚴 比多粒波嚟

頂住呀勝利 咪比人入

6

屌，咪gel住

-1!!!!!!!!!

GUM幫我叫7

唔派我點連？

5.5收米

6c
符合預期

悉尼夠膽4連角

嗌一下先有一個
嗌多幾下先
角阿角阿

我都有注7

6c搞撚掂

-3

比多個！

5.5b cashed

老鼠比多粒一世球迷

3-1未啦屌

5.5b goallllllll

快啦 差1角呀

7.5b假希望

俾多隻呀救命呀

比多兩角啦

老鼠追和

又想聯手逼害8.5s

是但一隊入多粒一個月唔打丁

輪到勝利三碼唔入

2:3呀

叫撚左你買番角大 燈住曬

差啲3-1

是撚旦搵人入左佢啦

開和啦

6.5s想死

決定用5.5贏ge隊落老鼠ng

取消關注 悉尼手足加油啦

追和我一世球迷

買3.5/4 啦大家

5.5
6.5

悉尼一早燒味可能唔洗輸

吹完場未呀屌

又讓和刷你

多一C啦快D

666666
5.5 gel
6.5 -1

比多角

俾多隻角 棒你一世

比多個!!!!

今日又黎假波 準備 2:2 2:3

1角

比多一隻角

Cccccccc

追和

上呀老鼠 俾多粒

比多球

2-2未

ccccccccccc

CCCCCCCCCCCCCCCCCC

thx

諗多左 墨勝收錢

追和一世球迷

立即完場

邊有咁多假波，場場買反cup唔撚洗做啦

自己買左啲波唔會有假波出現

角富城

下場

6.5 8.5 9.5陣亡

1c 1goal

支持

垃圾老鼠

睇下點

守到完場

劇本黎未

我要和波呀

準備有花生食了

俾多c求下你

劇本波

補時一c定律

6.5細gel，補時

3-1啦好嗎

屌你老母老鼠刷乜尻

3.5

10角我請全波po巴打精液刷牙

俾多一隻求下你

又中位數完

比多1c

Cccccccccc

連角未

起腳有咩咁難

補幾

1ccccc

補幾耐

2-3派$100

補幾多時

2:2 2:2 2:2 無得輸

1ccccccccccc

cccccc

2:2啦屌你老鼠

22

c c c c c c

劇本來了

2 2派1個 2 3派2個

-1CCCCCCCCCCCCCCCC

主 cash

10蚊no goal竟然gel

me

加五

補五

Where are c& g?

是旦入多粒啦

停咁耐都得五分鐘

推 求派

dllm +5

+5

5分鐘入十球都得

-1c救命

入未

-1!!!!!!!!!!!

屌你老鼠呀

追和啊

尋日92分鐘發生咩事

畀多c喇

追和再cup啦

-2c 呀

2019 超級重心 老鼠Ng @7

連c可以嗎？

完場未呀屌

快3-1

6.5s gel

連ccccc雅

天亡3.5/4b
咁撚多機會

俾多隻角我

2：2未

應該有多1C

屌一個呀

快呀

屌你老母死黑鬼

老鼠唔似追和到

1goal 1c

角大比狗撚

\cccc

22 / 31

Ccccxx

上盤手足上水

22啦快

屌你補時無波入補黎做咩

追咩鬼 主cash啦

21硬

屌巴巴食撚左屎？

你個名

刷多1c啦臭

完未
快吹雞完場

連goal域快入波2:2

屌你 飛機

22222222222屌你老母老鼠快入

補時絕殺次次冇我份

頭先話咩墨勝主場無贏過老鼠 笑到我

睇下下場買乜算

Gel撚死班勝利系

紀錄係要黎破

墨勝收錢

不嬲睇往績係最on9

屌你老母快手

落底dom波鐘啦 唔係要教呀？

完未

取消關注

就

識野

賤種澳甲

場場都好似尋日咁補時入波咩

屌 夠鐘啦

墨勝條nigga勁撚到
1撚3

快啦屌

往積都信，怪唔知得輸成世

又賭番既 又話介

低能又差1c 你老母

無啦

墨勝gel

貪高水買5.5 細又爆1, 屌你個奶

2:2

臭老鼠又要追數

榜尾就收錢打假姐 頭3洗打假咩

買左幾百蚊

狗會正仆街
中場有5.5角
多人買即升6.5

88

老鼠咁廢咪入波啦又和唔到

fc絕殺佢啦

咁都要報假

要單機啦
何必呢

上盤2.07 cashed thankyousir破燈

即block

諗住同你同路

絕殺角

角呢

西波

完

l m

cashed!!

唉

劇本錯撚哂

屌你 一角都唔俾

依場3注gel 訓得

2-1 6c ft

勝利贏一球都唔刷

上盤手足

戒賭 仆街

殺尻我-1

莊家料 20+角

6.5s 練心成功

兩場澳甲輸撚左我兩千幾銀

勝利班友贏波 冇反應..

2-1 FT
6C

撚狗

-1 pk

墨勝w 盤cashed
主4ng jump
一買ng就no goal屌

On9

終於冇咁假

拜，唔賭啦

連哥 vs ethiu vs 馬祖

唔洗食老鼠 好唔開心

好彩補左5.5B剩係輸200，仆街老鼠

俾條gel撚 gel死左6.5

半細全大

悶波

輸撚哂

唔好鬥氣

冚家隡 輸撚哂 老鼠球員全部中風

下場要西算，重注

屌你老母贏盤 輸一角

點心師傅

德甲再戰

戇鳩 咁都差一角
真係勁撚黑

做咩事，唔賭啦，玩返股票算數

Gel撚到上天花版

角細黨勝利

10分鐘都刷唔到多角
仆街黎

西甲啦

你老母臭西老鼠

角細1.7收息

閪維 利雲都唔玩

6.5b揮手區

唉6.5 5.5
弱智

角大

-20K 6.5b

儲好多錢

買咩追數好

屌 無得睇

如果我再賭波，我就日日兩次精液溝熱檸水。
飲到腎虧至死!

allin閪維

5.5s 揮手區

條撚樣 又出黎9up

睇乜？

-3K
一出糧就輸

客盤 報數區

悉尼老鼠wor 聽到個名都知閪啦
咁都仲有人買 驗腦啦

想睇相

下盤驗腦

dllm 6.5 慘死
45-60 踢緊咩架

唉你又真係中唔到

救命

我都想知

西維爾盆？

2/2.5 @1.91 cashed

你咁有錢怕咩

又要去馬會入錢

西維連包都贏唔到

多手買左主Ng

明明有勁多次落底機會/刷角機會咁都無多1C

入埋俾我

排撚咗隊驗腦未

波子機 遠射 神救 全部都無出底線

西維入球中位數 1.38 2.5 2.8

你on9？輸錢就劇本錯？

呢2日-60K
人都癲

1c都唔俾埋

屌你

1c都唔撚比
屌你老母水手

屌你 買波又唔撚講 垃圾

關水手咩事

今場明顯真打

即場買

我老4黎 再講唔比面

唔刷點追和

咪撚轟啦 同你講左

屌 我番工了

係咪想食精牙

屌你 同我黎呢套

今日羊1k

借30個買一注
新一年過肥年

托禾倫首發係咩？

8:30打比羊

哄多幾個客買野算
賺番40 50k

墨勝打老鼠關水手咩事

西維爾落飛

超級8x9 1點準備收錢

呢個真 我番一日做狗先得幾百一千 你一星期屌打我幾個月

唔識賭了

好想gun

扮

上盤狂魔

屌 真

想gun了

覺得西維爾會輸半格 3日後又要作客巴塞

買咩好8點

有無人一齊針

同意

呢排興吞精 你敢唔敢

更加要大炒壯下聲勢啦

想即屌西維盤
忍住

同路，條撚樣盃賽前必定腳軟，含家產黎

吞左 而家刷緊牙 要圖？

未輸多過2粒 近10場
我就不了單頭

夠薑你貼

2331

好腥臭。狂刷個口，刷到流血
我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

估唔到成為金句

針到傻

吞精王

你地咁都唔block 條友咁忍得既
賭波預左有贏有輸架啦

痴晒線

利雲盤有冇手足

想睇多d圖 有冇more

窮L

求圖

All 利雲客勝 輸左今個月不賭了

有

唔啦。唔想成為公敵

西維

好腥臭。狂刷個口，刷到流血 我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

西維個陣勁唔勁？